郭文貴爆有建制派常東莞嫖娼專揀處女 中共循此發揚4大方法控制港官議員

郭文貴爆有建制派常東莞嫖娼專揀處女 中共循此發揚4大方法控制港官議員

訂閱852郵報YouTube頻道
2017-5-25 17:11字體： A A A
大陸流亡富豪郭文貴連日在YouTube發布報平安視頻，並於片中繼續「爆料」，近日則談到香港政要被中共操控的內幕。

郭文貴形容，香港的建制派是「賣國派」、「賣港派」，甚至是「嫖娼派」，常到東莞嫖娼，而且專以處女為目標。他又透露，中共控制香港富商、官員及議員有四大方法：（一）搜集貪污行賄證據；（二）引誘他們到大陸嫖娼後拍攝淫亂視頻；（三）中共官二富二代與港商政要做生意，建立利益關係，或偷錄其船上賭博記錄；（四）大規模派人滲入並控制香港各大行業。

另外，郭文貴本周一（22日）也在twitter上談到香港立法會，指「香港有立法會真好」，因為「這是賣港賊們賣掉香港的唯一障礙」。他又呼籲這些年在香港與大陸被公安非法關押抓捕邊控的港人，應為下一代「站出來說話」，否則便是「對後代的嚴重犯罪」。

（圖片來源：郭文貴YouTube影片截圖）

有冇雪x街無碼流出嘅seed先

處女哩招真係好屈機

姓吳個d

何X堯 東莞離隊

淚灑x廠街